買鏡頭 二手行貨無保養定全新水貨無保養？

如題 差二百蚊上下

全新

我都成日諗依個問題

無保養=水貨>二手

行貨水貨攞去canon整有無分別？

係壞左都拎上大陸整啦
香港整貴幾倍